# Translators:
# Translators:
# K <daleks@foxmail.com>, 2017
# walking <waling@mail.i2p>, 2013
# walking <walking@i2pmail.org>, 2011
# YF <yfdyh000@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: I2P\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-26 20:31+1300\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-26 07:21+0000\n"
"Last-Translator: str4d <str4d@i2pmail.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/otf/I2P/language/"
"zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/main/java/i2p/bote/imap/BoteMailbox.java:101
#: src/main/java/i2p/bote/imap/BoteMailbox.java:115
msgid "Password required or invalid password provided"
msgstr "需要密码或密码输入错误"

#: src/main/java/i2p/bote/imap/MapperFactory.java:319
msgid "Deletion of mailboxes is not currently supported."
msgstr "尚不支持删除邮箱。"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:250
msgid "Not set."
msgstr "未设置"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:313
msgid "Queued"
msgstr "队列中等待发送"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:315
msgid "Sending"
msgstr "正在发送"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:317
#, java-format
msgid "Sent to {0} out of {1} recipients"
msgstr "已发送至{0}位收件人(共{1}位)"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:320
msgid "Email sent"
msgstr "邮件已发送"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:322
msgid "Gateway disabled"
msgstr "邮件网关已禁用"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:324
#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:110
#, java-format
msgid "No identity matches the sender/from field: {0}"
msgstr "没有身份与寄件者/收件人相匹配: {0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:327
#, java-format
msgid "Invalid recipient address: {0}"
msgstr "收件人地址无效: {0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:329
#, java-format
msgid "Error creating email packets: {0}"
msgstr "重建邮件数据包时发生错误: {0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:331
#, java-format
msgid "Error while sending email: {0}"
msgstr "发送邮件时发生错误: {0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:333
#, java-format
msgid "Error saving email metadata: {0}"
msgstr "保存邮件元信息时出错：{0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/JSPHelper.java:354
msgid "New email received"
msgstr "收到新邮件"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:90
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:196
msgid "Kademlia Peers:"
msgstr "Kademlia 节点:"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:114
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:238
msgid "Relay Peers:"
msgstr "中继节点:"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:118
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:144
#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:39
msgid "Peer"
msgstr "节点"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:119
#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:41
msgid "I2P Destination"
msgstr "I2P 地址"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:120
msgid "Reachability %"
msgstr "可达性 %"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:129
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:227
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:232
msgid "Untested"
msgstr "未测试"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:140
msgid "Banned Peers:"
msgstr "屏蔽节点:"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:145
msgid "Destination Hash"
msgstr "地址 Hash (SHA256)"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:146
msgid "Ban Reason"
msgstr "屏蔽原因"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:184
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:189
msgid "Reachable"
msgstr "可达"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:186
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:190
msgid "Unreachable"
msgstr "不可达"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:223
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:230
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:225
#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:231
msgid "Unreliable"
msgstr "不可靠"

#: src/main/java/i2p/bote/web/PeerInfoTag.java:250
msgid "Wrong protocol version:"
msgstr "协议版本错误:"

#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:76
msgid "Error: Please add at least one recipient."
msgstr "错误: 请指定至少一个收件人。"

#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:104
msgid "The email has been queued for sending."
msgstr "邮件进入发送队列等待发送。"

#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:110
#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:114
#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:118
#, java-format
msgid "Error sending email: {0}"
msgstr "邮件发送错误: {0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/SendEmailTag.java:114
msgid ""
"Address doesn't contain an Email Destination or an external address: {0}"
msgstr "地址中缺少Bote邮件地址或外部的公网邮件地址: {0}"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:43
msgid "BktPfx"
msgstr "K桶"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:45
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:47
msgid "Locked?"
msgstr "是否锁定?"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:49
msgid "First Seen"
msgstr "第一次发现"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:59
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:61
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:63
msgid "(S)"
msgstr "(S)"

#: src/main/java/i2p/bote/web/WebappPeerStatsRenderer.java:65
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "- I2P-Bote"
msgstr "- I2P-Bote"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Password is cached. Click to clear the password cache."
msgstr "密码已缓存，点击清除缓存的密码。"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "I2P-Bote"
msgstr "I2P-Bote"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Secure Distributed Email"
msgstr "分布式安全邮件"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Identities"
msgstr "身份"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid ""
"For I2P-Bote to function properly, you must download the JCE Unlimited "
"Strength Jurisdiction Policy files and move them into this folder:"
msgstr ""
"为了 I2P-Bote JCE 正常运行，您必须下载 JCE 无限强度司法政策文件，并将其移动到"
"下列文件夹："

#: src/main/webapp/header.jsp
msgid "Guide"
msgstr "向导"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Email Identities"
msgstr "邮箱身份"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "No email identities are defined."
msgstr "没有邮箱身份。"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Def."
msgstr "默认"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Public Name"
msgstr "公开身份名称"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Email Destination"
msgstr "邮箱地址"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Checking for mail..."
msgstr "正在检查邮件..."

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Check Mail"
msgstr "检查邮件"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Check mail for this identity"
msgstr "检查此身份的邮件"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "New Identity"
msgstr "新身份"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Import Identities"
msgstr "导入身份"

#: src/main/webapp/identities.jsp
msgid "Export Identities"
msgstr "导出身份"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Form must be submitted using POST."
msgstr "表单必须通过POST提交。"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Please fill in the Destination field."
msgstr "请完成地址字段。"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Please fill in the Name field."
msgstr "请完成名称字段"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "The contact has been saved."
msgstr "联系人已保存"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "New Contact"
msgstr "新联系人"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Email Destination:"
msgstr "邮箱地址:"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "(required field)"
msgstr "(必填)"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Name:"
msgstr "联系人名称:"

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Picture:"
msgstr "图片："

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Text:"
msgstr "文本："

#: src/main/webapp/editContact.jsp
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Private Address Book"
msgstr "私有地址簿"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Select One or More Entries"
msgstr "请选择一条或多条记录"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "The address book is empty."
msgstr "地址簿为空。"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Name"
msgstr "联系人名称"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Delete this contact"
msgstr "删除此联系人"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Add Recipients"
msgstr "添加收信人"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Import from the public address directory"
msgstr "从公共地址列表中导入"

#: src/main/webapp/addressBook.jsp
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: src/main/webapp/network.jsp
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/main/webapp/network.jsp
msgid ""
"Network information is not available because I2P-Bote hasn't started "
"connecting to the network yet."
msgstr "由于I2P-Bot尚未连接网络，网络信息目前不可用。"

#: src/main/webapp/network.jsp
msgid "Local destination:"
msgstr "我的地址:"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "From"
msgstr "寄件人"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Know"
msgstr "已知"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Sent Time"
msgstr "发送时间"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Delivered"
msgstr "已投递"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "(No subject)"
msgstr "(无主题)"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Signature is invalid or missing"
msgstr "签名无效或缺失"

#: src/main/webapp/folder.jsp
msgid "Delete this email"
msgstr "删除此邮件"

#: src/main/webapp/noIdentities.jsp
msgid "No Identity"
msgstr "无身份"

#: src/main/webapp/noIdentities.jsp
msgid "No Email Identity Defined"
msgstr "您还没有生成任何邮箱身份"

#: src/main/webapp/noIdentities.jsp
msgid "Create a New Email Identity"
msgstr "创建新邮箱身份"

#: src/main/webapp/buttonFrame.jsp
msgid "Compose"
msgstr "写信"

#: src/main/webapp/buttonFrame.jsp
msgid "Last checked:"
msgstr "上次查收："

#: src/main/webapp/csrfError.jsp
msgid "Security Violation"
msgstr "安全违规"

#: src/main/webapp/csrfError.jsp
msgid "CSRF Security Violation"
msgstr "跨站请求伪造（CSRF）安全违规"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"In order to receive email from other people, you need to create an email "
"identity first."
msgstr "为了能收到邮件，您必须先创建自己的邮箱身份。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"Every email identity is associated with an email destination. Anybody can "
"send email to the email destination, but only the identity holder can read "
"it."
msgstr ""
"每个邮箱身份都与一个邮箱地址相关联。人人都可以向已知的邮箱地址发信，但只有身"
"份密钥的持有者能够阅读这些邮件。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"In a sense, email identities are the equivalent to traditional email "
"accounts - except that there is no provider that can read all your email "
"because I2P-Bote stores all emails encrypted on the network."
msgstr ""
"某种程度上，邮箱身份等同于普通意义上的邮箱账户 - 唯一的不同是您不需要邮件服务"
"提供商，邮件提供商可以看到您的所有邮件，而I2P-Bote将您的邮件加密存放在网络"
"中。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"I2P-Bote automatically decrypts emails sent to you, using the email identity "
"you created. Email identities are stored in a file named identities; never "
"give this file to anyone or they will be able to read all your emails."
msgstr ""
"I2P-Bote 使用您创建的邮箱身份自动解密发送给您的邮件。邮箱身份存放于名为 "
"identities 的文件中，不要将此文件给任何人，否则他们将可以读取您的所有邮件。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid "Do give out the email destination so others can contact you."
msgstr "请知会他人您的邮件地址，以便他人联系您。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"It is easy to create multiple identities for different purposes, or "
"different contacts."
msgstr "您可以出于不同的目的或跟不同的联系人联系时，创建多个不同的身份。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"When you create a new email identity, you can choose the type of encryption "
"that will be used by the email identity. While all encryption algorithms "
"offered by I2P-Bote provide a high level of privacy, the length of an email "
"destination depends on the encryption used. The choice of encryption also "
"determines what signing algorithm is used."
msgstr ""
"创建新邮箱身份时，您可以选择身份所使用的加密类型。I2P-Bote提供的所有加密算法"
"都可以提供高标准的隐私保护，加密算法也决定了所使用的签名算法。"

#: src/main/webapp/identitiesHelp.jsp
msgid ""
"It is generally recommended to choose 256-bit elliptic curve encryption "
"because it produces the shortest email destinations (86 characters) while "
"still being highly secure."
msgstr ""
"通常推荐选择256-bit的Elliptic Curve加密算法，因为它能在高加密强度下提供最短的"
"邮箱目标(86字符)。"

#: src/main/webapp/sendEmail.jsp
msgid "New Email"
msgstr "新邮件"

#: src/main/webapp/sendEmail.jsp
msgid "Go to inbox"
msgstr "转到收件箱"

#: src/main/webapp/outbox.jsp
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: src/main/webapp/outbox.jsp
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间:"

#: src/main/webapp/outbox.jsp
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Not Started"
msgstr "未启动"

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Waiting 3 Minutes..."
msgstr "等待3分钟 ..."

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Retry Connecting"
msgstr "正在重试连接"

#: src/main/webapp/statusFrame.jsp
msgid "Connect Now"
msgstr "立刻连接"

#: src/main/webapp/deleteIdentity.jsp
msgid "The email identity has been deleted."
msgstr "邮箱身份已删除。"

#: src/main/webapp/deleteIdentity.jsp
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Please select a file to attach and try again."
msgstr "请选择要附加的文件并重试。"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "From:"
msgstr "寄件人:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "To:"
msgstr "收件人:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "CC:"
msgstr "抄送:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "BCC:"
msgstr "密送:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Reply To:"
msgstr "回复:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Remove this recipient"
msgstr "移除此收件人"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Add this recipient to the address book"
msgstr "添加此收件人到地址簿。"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Select recipients from address book"
msgstr "从地址簿选择收件人"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Add another recipient field"
msgstr "再添加一个收件人字段"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Attachments:"
msgstr "附件:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Remove this attachment"
msgstr "移除附件"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Add another attachment"
msgstr "添加其他附件"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "It is recommended to keep attachments below 500 kBytes."
msgstr "附件体积建议保持在小于 500 KB。"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "Message:"
msgstr "消息:"

#: src/main/webapp/newEmail.jsp
msgid "{0} wrote:"
msgstr "{0} 写到:"

#: src/main/webapp/faq.jsp
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: src/main/webapp/deleteContact.jsp
msgid "The contact has been deleted from the address book."
msgstr "联系人已经从地址簿中删除。"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "The password has been changed."
msgstr "密码已更新。"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "Please wait"
msgstr "请等待"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "Please wait while the password is being changed..."
msgstr "请等待正在修改密码..."

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "Set a new Password"
msgstr "设置新密码"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "If you have not set a password, leave the old password blank."
msgstr "如果您以前没有设置过密码，请将旧密码留空。"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid ""
"Please note that if a password is set, emails cannot be checked "
"automatically but only when the Check Mail button is clicked."
msgstr ""
"请注意设置密码后，程序将无法自动查收邮件，只能点击 \"查收邮件\" 按钮手动查"
"收。"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "Old password:"
msgstr "旧密码:"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "New password:"
msgstr "新密码:"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "Confirm:"
msgstr "确认:"

#: src/main/webapp/setPassword.jsp
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid ""
"The email could not be found in this folder. It was probably moved to the "
"Sent folder."
msgstr "此文件夹中未找到电子邮件。它可能移动到了“已发送”文件夹。"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "The email could not be found in this folder."
msgstr "此文件夹中未找到电子邮件。"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Signature:"
msgstr "签名:"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "N/A (sender is anonymous)"
msgstr "N/A(匿名寄件人)"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Invalid or missing"
msgstr "无效或丢失"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Sent:"
msgstr "已发送:"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Received:"
msgstr "已接收:"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/main/webapp/showEmail.jsp
msgid "Re:"
msgstr "回复:"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "Please select an identities file and try again."
msgstr "请选择一个身份文件并重试。"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "The identities have been imported."
msgstr "此身份已被导入。"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "Identities file:"
msgstr "身份文件:"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "(leave blank if identities not encrypted)"
msgstr "(留空，如果身份未加密)"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "Overwrite all existing identities:"
msgstr "覆盖所有已存在身份:"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "Duplicates: replace existing identity:"
msgstr "重复: 替换已有身份:"

#: src/main/webapp/importIdentities.jsp
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/main/webapp/clearPasswordCache.jsp
msgid "Password Cleared"
msgstr "密码已清除"

#: src/main/webapp/clearPasswordCache.jsp
msgid "The password has been cleared from the cache."
msgstr "密码已从缓存中清除。"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Settings have been saved."
msgstr "设置已保存。"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Check for mail every {0} minutes"
msgstr "每 {0} 分钟查收一次邮件"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Check delivery status of sent emails"
msgstr "检查已发出邮件的寄送情况"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Enable IMAP on port {0}"
msgstr "启用IMAP端口{0}"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Enable SMTP on port {0}"
msgstr "启用 SMTP 于端口 {0}"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Use English for text added to outgoing email ('Re:', 'wrote:', etc.)"
msgstr "自动格式使用英语 ('Re:', 'wrote:' 等)"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Include send time in outgoing emails"
msgstr "为发送的邮件添加发送时间戳"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Use relays when sending mail:"
msgstr "发送邮件时使用中继:"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Delay per relay hop: Between"
msgstr "中继节点间的延迟:"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "and"
msgstr "到"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "minutes"
msgstr "分钟之间"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Use a gateway when sending to non-I2P email addresses"
msgstr "使用邮件网关收发非I2P内部的公网邮件"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Email Destination of the gateway:"
msgstr "收发公网邮件的网关地址:"

#: src/main/webapp/settings.jsp
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: src/main/webapp/folders.jsp
msgid "Folders"
msgstr "邮件夹"

#: src/main/webapp/folders.jsp
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: src/main/webapp/folders.jsp
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: src/main/webapp/folders.jsp
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: src/main/webapp/showFullIdentity.jsp
msgid "Full Identity"
msgstr "完整标识"

#: src/main/webapp/showFullIdentity.jsp
msgid "Full Email Identity for {0}:"
msgstr "{0}邮箱的完整标识为："

#: src/main/webapp/showFullIdentity.jsp
msgid ""
"Do not show the above information to anyone! It contains your private keys."
msgstr "不要将上述信息透露给任何人！它包含有你的私钥。"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Less..."
msgstr "更少..."

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "New Email Identity"
msgstr "新建邮箱身份"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Edit Email Identity"
msgstr "编辑邮箱身份"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "An Email Identity lets you receive email from other I2P-Bote users."
msgstr "邮箱身份(Email Identity)让您可以接收其他I2P-Bote 用户发来的邮件。"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Public Name:"
msgstr "公共身份名称:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "(required field, shown to recipients)"
msgstr "(必填，收件人可见)"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Description:"
msgstr "注释:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "(optional, kept private)"
msgstr "(可选，不会公开)"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "(published to the address directory)"
msgstr "(已发布至公共地址列表)"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Encryption:"
msgstr "算法:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "(If unsure, leave the default)"
msgstr "(如果不清楚，可使用默认设置)"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Vanity Destination:"
msgstr "表象目的地:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "(2 chars takes seconds, 3 takes minutes, etc.)"
msgstr "(2 字符需要几秒，3需要几分钟，等等)"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Fingerprint:"
msgstr "指纹："

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Default Identity:"
msgstr "默認身份:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Include in global check:"
msgstr "包括在全局检查中:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Private keys:"
msgstr "私钥:"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "(Never reveal to anyone!)"
msgstr "（永远不要透露给任何人！）"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Cannot publish until connected."
msgstr "未连接成功前，无法发布。"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: src/main/webapp/editIdentity.jsp
msgid "Delete this identity"
msgstr "删除此身份"

#: src/main/webapp/connectError.jsp
msgid "Error Details"
msgstr "错误详情"

#: src/main/webapp/exportIdentities.jsp
msgid "(leave blank to not encrypt identities)"
msgstr "(留空，如果身份不加密)"

#: src/main/webapp/exportIdentities.jsp
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/main/webapp/password.jsp
msgid "Password Required"
msgstr "请输入密码"

#: src/main/webapp/password.jsp
msgid "Wrong password. Try again."
msgstr "密码错误请重新输入。"

#: src/main/webapp/password.jsp
msgid "Password required"
msgstr "请输入密码"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "About I2P-Bote"
msgstr "关于 I2P-Bote"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "I2P-Bote Version {0}"
msgstr "I2P-Bote, 版本 {0}"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "To submit bug reports or feature requests:"
msgstr "若要提交缺陷报告或功能请求，请："

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Developers:"
msgstr "开发者:"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Click to send an email"
msgstr "点击发送邮件"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Maintenance, user experience, extended features, Android app"
msgstr "维护，用户体验，扩展功能，Android 应用"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Past developers:"
msgstr "过去的开发者："

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Feedback on I2P-Bote"
msgstr "通过 I2P-Bote 反馈"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Technical concept, implementation, user interface"
msgstr "技术概念、实现、用户界面"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Contributors:"
msgstr "贡献者:"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Technical concept, translation, QA, usability, technical feedback"
msgstr "技术概念、翻译、质量保证、易用性、技术反馈"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Pluginization, technical feedback"
msgstr "插件化及技术反馈"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Seedless integration"
msgstr "Seedless 整合"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Russian translation"
msgstr "俄语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "French translation"
msgstr "法语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Dutch translation"
msgstr "荷兰语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Norwegian translation"
msgstr "挪威语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Swedish translation"
msgstr "瑞典语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Chinese translation"
msgstr "中文翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Arabic translation"
msgstr "阿拉伯语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Czech translation"
msgstr "捷克语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "German translation"
msgstr "德语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Polish translation"
msgstr "波兰语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Italian translation"
msgstr "意大利语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Ukrainian translation"
msgstr "乌克兰语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Hungarian translation"
msgstr "匈牙利语翻译"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Alpha testing"
msgstr "Alpha 测试"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Code fixes, translation updates from tx"
msgstr "TX 代码修复，翻译更新"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Code fixes"
msgstr "代码修复"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Usability improvement"
msgstr "可用性改善"

#: src/main/webapp/about.jsp
msgid "Bug hunting"
msgstr "漏洞检索"

#: src/main/webapp/debug.jsp
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: src/main/webapp/debug.jsp
msgid "Debug Page"
msgstr "调试页面"

#: src/main/webapp/debug.jsp
msgid "Test encrypted files"
msgstr "测试加密的文件"

#: src/main/webapp/debug.jsp
msgid "No file encryption problems found."
msgstr "文件加密没有问题。"

#: src/main/webapp/debug.jsp
msgid "Undecryptable files:"
msgstr "无法解密的文件："

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "Add Email Destination to Directory"
msgstr "添加邮件目标至公共目录"

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "The name exists already. Please choose a different Public Name."
msgstr "名称已经存在请选择一个不同的公开化名。"

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "Publish to the Address Directory"
msgstr "发布至公共地址列表"

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "Picture to upload:"
msgstr "要上传的图片："

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "(optional, 7.5 kBytes max)"
msgstr "(可选，最大 7.5 KB)"

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "Text to include:"
msgstr "包括文本:"

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "(optional, 2000 chars max)"
msgstr "(可选，最多2000字符)"

#: src/main/webapp/publishDestination.jsp
msgid "The identity has been added to the address directory."
msgstr "身份已成功加入至公共地址列表。"

#: src/main/webapp/importContact.jsp
msgid "Address Directory Lookup"
msgstr "公共地址列表查询"

#: src/main/webapp/importContact.jsp
msgid "The name has been imported to the address book."
msgstr "名称已导入至地址簿。"

#: src/main/webapp/importContact.jsp
msgid "The name &quot;{0}&quot; was not found in the directory."
msgstr "列表中未找到名称 &quot;{0}&quot; 。"

#: src/main/webapp/importContact.jsp
msgid "Import Contact"
msgstr "导入联系人"

#: src/main/webapp/importContact.jsp
msgid ""
"A matching record was found in the address directory. Note that the address "
"directory is not secure against manipulation, so do not click &quot;"
"import&quot; unless you trust that it is the right email destination."
msgstr ""
"公共地址列表中发现匹配记录。请注意公共地址列表并不安全，可能被篡改，除非您确"
"认这是您要找的Email地址，否则请勿点击&quot;导入&quot;。"

#: src/main/webapp/importContact.jsp
msgid "Email Destination: "
msgstr "Email 地址"

#: src/main/webapp/submitIdentity.jsp
msgid "Please fill in the Public Name field."
msgstr "请输入公开身份名称"

#: src/main/webapp/submitIdentity.jsp
msgid "Please wait..."
msgstr "请等待..."

#: src/main/webapp/submitIdentity.jsp
msgid "The Email Identity is being generated. This may take a while."
msgstr "正在生成邮箱的身份标识。这可能需要几分钟。"

#: src/main/webapp/submitIdentity.jsp
msgid ""
"This encryption type does not support destinations that start with {0}. "
"Valid initial characters are {1}."
msgstr ""

#: src/main/webapp/submitIdentity.jsp
msgid "The email identity has been saved."
msgstr "邮箱身份已保存。"

#: src/main/webapp/deleteEmail.jsp
msgid "Error: Couldn't delete email."
msgstr "错误: 邮件删除失败。"

#: src/main/webapp/WEB-INF/tags/printDate.tag
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/main/webapp/WEB-INF/tags/address.tag
msgid "Add to Address Book"
msgstr "添加至地址簿"

#: src/main/webapp/WEB-INF/tags/folderLink.tag
msgid "{0} emails total"
msgstr "共 {0} 封邮件"

#: src/main/webapp/WEB-INF/tags/folderLink.tag
msgid "{0} emails total, {1} new"
msgstr "共 {0} 封邮件，{1} 封新邮件"

#: src/main/webapp/WEB-INF/tags/folderLink.tag
msgid "{0} incomplete"
msgstr "{0} 封未完成"

#~ msgid "Material"
#~ msgstr "Material"

#~ msgid "Light Blue"
#~ msgstr "Light Blue"

#~ msgid "Vanilla"
#~ msgstr "Vanilla"

#~ msgid "No identity matches the sender/from field: "
#~ msgstr "No identity matches the sender/from field: "

#~ msgid "Checking password"
#~ msgstr "Checking password"

#~ msgid "The old password is not correct."
#~ msgstr "The old password is not correct."

#~ msgid "The new password and the confirmation password do not match."
#~ msgstr "The new password and the confirmation password do not match."

#~ msgid "Re-encrypting identities"
#~ msgstr "Re-encrypting identities"

#~ msgid "Re-encrypting addressbook"
#~ msgstr "Re-encrypting addressbook"

#~ msgid "Re-encrypting folder"
#~ msgstr "Re-encrypting folder"

#~ msgid "Updating password file"
#~ msgstr "Updating password file"

#~ msgid "256-bit Elliptic Curve Encryption"
#~ msgstr "256-bit Elliptic Curve Encryption"

#~ msgid "521-bit Elliptic Curve Encryption"
#~ msgstr "521-bit Elliptic Curve Encryption"

#~ msgid "2048-bit ElGamal Encryption"
#~ msgstr "2048-bit ElGamal Encryption"

#~ msgid "NTRU-1087 Encryption"
#~ msgstr "NTRU-1087 Encryption"

#~ msgid "Invalid address: {0}"
#~ msgstr "Invalid address: {0}"

#~ msgid "Invalid ID number for CryptoImplementation: "
#~ msgstr "Invalid ID number for CryptoImplementation: "

#~ msgid "Addr. Book..."
#~ msgstr "Addr. Book..."
